關 關 關不住 全女人的服務，藏 藏 藏不住 想約炮的企圖

擋擋擋不住 破掉的內褲
關關關不住 全天幹的服務
藏藏藏不住 想約泡的企圖
攔攔攔不住 中出
ONLY ONLY FxxK YOU ~~~